有冇人答到我2018年都黎，班講獨派仲咁鍾意扮學生，痴學生？

貓靈：廿八歲畢左業好多年仲開過學生獨立聯盟做發言人
仇思達陳浩天：成日同學界活躍份子圍爐

以死傷博，後生有本錢衝，我幫你做軍師

因為學生易有光環
如果反國教當日係政黨做
相信號召力少一半

低端支那五毛滾出連登

所以共產黨好緊張控學校同d教畜

好似當年文革咁

領頭人gphone係學生，港獨派個幾件蛋散係？

其實政治運動重視學生團體好正常
但係成三十歲人連自己搞個組織都要扮學生就好撚肉酸